【入去幫學生】有中學拒絕支持罷課學生入校園

今朝第一日罷課
明明之前同校方開晒會傾好晒
St Mary's 而家一個屈尾十 橫風橫雨中唔撚俾啲罷課學生入校門
沒收物資同黑警有乜嘢分別
威脅學生要記佢地大過，仲要戴咩口罩都要審查，簡直係極權嘅極致
你係唔想學生罷課就唔該你一早講
唔係當佢哋狗一樣咁撚
呢間學校出咗鄭若驊同羅范，就係因為老師同校方一直打壓，培養平庸之惡，終為極權服務，成為共犯

我真係好撚嬲，九月開學，學校先係真正戰場
堂堂百年名校首先衝出嚟用低莊手段打壓學生
唔該大家入去信譴責校方，有時間嘅放學時段可以去睇吓同學有咩需要幫手
佢哋喺學校罷完課，應該會去中環/九龍區集會
物資俾學校收鳩咗，短期內該難以張羅，唔該大家救救學生

勇敢的香港女兒，戰鬥吧

好嬲

推

入去ig 睇吓佢哋有咩需要

咁你想點

去學校睇吓佢哋有咩要幫手

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被特權子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

屌佢老母

被罷課？

支持學生
學生不是暴徒

幫你推

助攻罷課

Ok good

呢間係女校

係門口集會

中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算
兄弟爬山 各自努力💪🏼💪🏼🔥🔥

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

推撚爆佢

屌你老母傾好晒出爾反爾？！

學生加油啊！！！

屌佢老母垃圾學校

除左記大過，就無第二招，入大學成績夠都得

我地係關心全香港

記大過咪記大過囉 又唔係有案底 出黎做野睇你以前喺學校有冇記過咩

走咩姐
咪睇下間學校仲唔要聲譽

記大過咪記大過，到時DSE考得好班教畜咪又係要賴你鞋底R影相宣傳

推爆佢

利申：grad

邊個咁撚醒用啲半透明嘅野遮頭

宜家啲外判保安好惡成日都呼呼喝喝同唔比人入去

搵日喺早會個陣去學校附近大叫光復香港點睇
唔止佢一間
全港一齊黎

正解
支持學生

721

由鳩得你記

推上熱門！！！！

去幫手

唔罷課咪去捉狗仔囉

St Mary's係咪果間超級名校

勁多高官起呢間畢業

一定好多藍家長

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

想飲雞尾酒？

佢唔會係最後一間

推上蘋果

大過有撚用咩

點幫？

屌住呀

push

盛產高官

鄭若驊間中學
又跪低
cls!

推！

記大過
好撚驚呀

惡撚過狗

cls

係咪鄭若驊仲有話語權嚇學生

試下召集下校友 校友影響力會大過我地尼d外人

支持學生

成班死教畜，你地唔撚好送你的仔女去外國讀書，屌你老母

學生比老師更成功

大過 想嚇死人咩 名校驚咩呢啲 你dse高分大學會唔收？

Push

好呀

黃屍學校支持罷課
要求教育局出強制入學令

驚閪

好撚黑暗

大過 wfc....

不要忘記香港的女兒
義士流嘅血都係為咗下一代
我哋係為學生而戰，為香港嘅未來而戰
戰鬥吧！

屌你老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

有
Gogogo

大過...唔使care

罷課仲返學校做咩

有舊生喺門口啦

九半先俾入

去支持學的

去支持學生

狗鐵開始站站有狗守
係咪要開中學戰線支援各後生？
唔信佢夠人間間中學守

煲大佢

直接topic講埋校名啲校友會易見到啲

推！
Dllm

唔好講笑，以呢間校友計

對面做野冇底線

隨時4424

全高官來

唔使
佢地有方法知

幫推

記大過驚佢老母咩 啲教畜淨係識用記大過嚇啲學生
入大學只有一個關鍵: DSE考得好
操行呢啲用黎將來考紀律部隊俾政府查架咋

dklm

垃圾學校

連smcc都咁

大過，見到都笑

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

又大過？ 記得寫原因係組織暴動喎， 簡直何求光榮

TB女警都有啦
何況女校出最多TB

學校帶頭欺凌學生

係門口

係漆咸道集會得唔得？多啲人見到

Why not

罷課

記大過？你笑9返佢爆粗屌佢老母都無問題啦

推 真名校

咁極權
帶咩色口罩都要管

推要幫手

垃圾學校
大過無咩大不了

戴咩色bra 都要管

係咪好似有個垃圾高官都係出自smcc?

大過根本上係無意義
唔撚洗驚

坐係門口都唔得?

推頁數

鄭若驊
羅范椒芬

屌

喂大佬你夢都敢發
你唔係敢入去搶番自己應有既野嘛？
大小過咋喎 升大學唔會理架喎

喇沙唔俾舊生入學校

缺點大小過炸？驚西佢咩，出到黎都唔理架啦
家長集體屌爆間學校，煲大件事，睇你跪唔跪低囉

憑咩？

唔比戴黑色口罩就紗布遮右眼

記大過咪記，完全唔撚洗擔心影響未來升學。
咪撚驚政治打壓

CLS

咁點做老師啊

舊生要930先比入學校

推撚到上報

升大學睇分

記大過怕咩

大家得閒可以睇下smcc師妹開嘅ig page
佢地為左今日罷課籌備左好耐
一直處理得好成熟好有交代(typical st marian)
不斷同學校溝通、亦有做出讓步
唔明點解學校要咁樣

不過其實好多老師都係好人
其中一位過左身嘅通識科老師更加係令好多學生關心時政嘅啟蒙

SMCC 唔俾在讀學生入學校

枉為人師

利申 舊生
要930先比我地入去
學校冇啦啦話唔比帶黑色口罩恐嚇學生

人人打過去

問佢點解可以咁做

講比自己家長知，搞大佢

其實記果d乜7缺點 小過 大過真係無撚用 唔洗驚架

高主教書院唔俾舊生入

圍學校囉，學校都在意果區風評

禍及犬兒戰術討論：

記住，而家佢地在明，我地在暗，目標明確。
mon post 狗，而家開埋會玩乜比你睇。
卑劣？係呀。咁點呀？

戰前：
去老豆搵仔grp 搵齊資料
開學影大頭，airdrop 全校，認清目標。

入門級：
1.平日就用鎖鎖佢袋，索帶都得。
2.去小食部買有汁嘅野倒曬入佢個袋。
3.aa膠痴張櫈就少不免。
4. 抽起曬佢啲書掉曬佢。
5.女嘅去廁所，係出面倒水入廁格，全身濕曬一日係好痛苦。
男嘅用尿濕佢褲。
6. 買雪糕，倒入袋。
7. 分組做功課，杯葛係基本。

進階版：
1. print 大頭，連同名同電話痴校外牆
2. 掉有鼻涕紙巾入袋，等佢拎返狗鬥全家齊病
3. 拎銀包電話，跌入廁所
4. 一班人跟入廁所，做乜自己諗。記住廁所或者更衣室先好玩，因為無cctv. 無手尾跟。

ps:
1. 身邊認識嘅中學生已經唔少睇唔過眼，確認會大玩特玩。
2. 小學比較難搞，會唔會各區搵手足貼大頭同班級係門口？等接放學時大人個個認得，做成一定心理壓力。
3. 玩乜都得，唔玩出血就得，免得有個報警借口
4. 幼稚園由大人玩起，係家長grp 開名玩杯葛
5. 大學生我諗唔使教，自己識得玩。
6. ive / 大專：大個仔，入廁所之後搵人係門口封廁所，太子站玩乜，廁所入面就玩乜。

推上報！

咁大間學校都言而無信
香港教育玩撚完

咪記飽去

學校不嘍獨裁過北韓，你帶違禁品返學當然Ban9你啦，你想點？你第一日番學校？

tel: +852 2724 2771
Email: info@smcc.hk

痴撚線學校

樓主你係呢間？

好啊好啊推爆佢啊

呢間野搞（中國）國民教育

要啲舊生翻去屌9佢地先有用
利申: 舊生

光復佢囉

記咪記囖
大學睇咩

學校用緊特首style

光復St. Mary’s

邊個老師 係度開名啦

真 明明之前都叫agree晒

SMCC 喎

推
Follow @smcc_antielab 支持學生！

真心一問 係咪叫親嘉諾撒嘅學校都咁？
Sfcc 都有同樣問題

呢間傳統學校
記大過應該睇好重

點解可以咁賤格

罷課不罷學
係學校搞罷課先有畫面

唔好爲d無恥嘅事而感到憤慨，各位手足應該更積極去思考點樣宣揚佢地嘅不公義不和合理嘅行為同決定，將佢校譽推垮，咁先俾到壓力校方

最後如果學校發聲明解釋，就睇吓佢點兜番d 無恥行為，有識之人會分得清

著撚左，學校？
我仆佢個街！教畜部！

召集所有St.marian絲打

戰鬥吧 別屈服

學生唔係暴徒，黑色口罩唔係武器！

有學校罷課唔俾學生返學呀

而加咩情況，d狗喺邊？

學校唔畀罷課或阻礙罷課，可以掉雞蛋落校徽或正門，你估學校會唔會報popo拉自己學生，校長學校最驚係咩？校譽啊認同請推

成年人用啲咁低莊既手段去搞尻學生

某位LS老師早幾年過身，好後生得3X歲（好似）個仔得幾歲好好人架

我無嘢講

pishhhhhh

上次paul sec喺last day自己報警拉自己學生都係咁啦

幫佢上報

721 831

咩事 好撚嬲
舊生快啲返學校支持佢地
follow ig @smcc_antielab
就會知道佢地花左幾多心血籌備

係罷課仲返咩學
唔該有啲骨氣走啦
帶黑色口罩 學校唔叫你除
唔通比你帶住返學咩？
帶口罩返學型啲咖？

學校助攻
助苗黃絲

舊生入去屌9 d教畜

係咪Er Sir仔女間學校？
垃圾

每間學校嘅反送中關注組有自己做法 請尊重

真？

想知

家長投訴佢啦 噢原來係深藍(? 咁冇野喇

女校黎

寧波公學都有嘗試出黎阻 不過我地人多又遊走 而且係舊生 佢地無我地符

最後俾一位舊生屌走埋

大過冇撚用㗎
我啲缺點小過加加埋埋
差唔多兩個大過
最後咪又係升到上大學

香港兒女 戰鬥吧

全部罷課
讀濕鳩學校不如唔讀
自修上大學都仲得

勇敢的香港女兒，戰鬥吧

rubbish skl

推爆佢

想我地點， 快講! 撐你!

執下生 佢地唔俾入就喺出面圍人鏈罷課
唔係話plan咗嘅嘢就一定要跟住做
講嘢大聲少少隨時hall都聽到

記大過唔緊要架 啲大學冇人睇你有冇記大過
妹妹們加油 你地冇做錯

SORRY 我唔係好清楚件事
之前有冇傾好可以帶黑色先?

P

口罩咋 使乜傾好呀
戴咩色口罩都要理咁嘅學校不如執咗佢

Please follow ig @smcc_antielab

可唔可以出動家長要回物資？
佢地其實無權收！

記大過都唔驚，最緊張公開試考得好

哇，去圍校長室要求歸還物質啦！

由佢記

屌！推！！！

利申舊生

佢啊⋯⋯冬天著外套有帽露出黎都記名

圍校長室攞返物資啦
憑乜撚嘢收你物資

屌 記咗其實都入到U驚西咩

講個笑話：
記 大 過

其實冇撚用

連警察都冇權，我唔知學校憑咩

咪記大過囉 驚閪咩 入大學又唔會睇操行

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

洗唔洗咁！！！！！！

612 721 811 831

屌你老母要我地入去幫學生，咁你都要開名講邊間邊區架

頂

樓主張圖咪有哂學校大名

嘉諾撒聖瑪利書院

尖沙咀柯士甸道162號

屌佢老母 唔撚好搞學校

St. Mary’s 大大隻字

成間垃圾學校

舊生有咩可以幫

利申：舊生

SORRY 我唔係好清楚件事
間間唔同
但係學校的確會限制衣物顏色同款式
底衫底裙襪連扎頭橡筋都有限制
不過我都係唔講咁多啦
盲撐不質疑

嚇鬼咩隨時坐10碌都唔驚啦驚你個大過班教畜諗緊乜

暑假有發過夢既 經歷左咁多野 重會唔會屈服係教畜既一言堂之下
呢D事傳左出去樣衰既係學校唔係學生

FB

大過其實唔會影響入大學，真係唔駛驚

記咪記，jupas又唔睇你成績表

st marys記大過
on99班師妹咁勁記大過都入到u
班教畜都膠膠地

夢都發左兩個月唔係驚教畜呀

推爆佢
第一間因為罷課而打壓學生既學校
仲要係名校
據聞呢間學校最驚搞大佢 聲譽最緊要嘛

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

咪係囉其實呢一代後生仔好多放完個假都唔同左，其實個校園制度下下咩大過小過咁恐嚇，認真係比枝警棍打撚完再恐嚇都試過果班邊會仲驚你

唔入學校先係真罷課喎

收皮啦穿哂煲啦五毛，唔係「sorry我唔係好清楚件事」就可以當頭盔，定你覺得黑色棉口罩係好稀有既野？

搵埋D家長投訴。茅頭係白色恐怖，自我審查，利用校方權力打壓共己。

麻煩比晒藍老師名單出黎

連舊生返學校衣著都要跟規矩呀
裙or褲唔及膝唔俾入

戴黑色口罩都唔比

咩世界

831

屌佢老母呢D仆街學校

幫幫學生哥

只會令到更多學生企出黎! 我地係唔會驚ga!

踢晒出校呀笨

狗校 垃圾

每日早上10點

歡迎在校生講下有邊幾個老師負責同你地交涉
打壓學生小心連份工都冇埋

傾好之後唔得。屌你啦

校友要出動啦

推上報未

#名校最驚上報紙

On9架？！！！

收皮啦on 9警

推爆佢 smcc咁鍾意低調處理

好嬲，枱面上對話話了解學生意見，尊重意願。而家就盡情打壓，好大官威呀dllm。黑色口罩都唔比，邊條校規寫唔比呀

咁個會開嚟做乜!!! 好嬲

所有中學生記住，入大學係唔睇中學成績表架！！！

記過是記下政治迫害,一定要記,用來移民

係咪啲9仔女情緒不安 所以屈尾十

我識我嗰級有人老豆老母係做popi，follow左popo個ig

popo 手殘打錯

推到上報呀屌你老母

我係你就唔忍啦 咋咋淋po隻popo同popo女出黎

係囉分享啊

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

狗

記大過啞，最緊要記清楚為乜嘢，香港良心公司會視之為優點啦！

記住去過發夢嘅師妹（仲讀緊中學），唔好透露俾老師/社工知！

記咩大過吖，公開試考得靚就得

up

唔係咩DP老師而係譚美

Pish

屌，讀完中學，通常都去外國讀書架喇，
邊撚使睇中學成續表，
就算睇，外國學校都讚揚喇

有啲換左有個好似之前嗰個

救學生，推

呢間學校想出名，
文宣幫手送佢出國際喇

諗返起之前學校竟然請POPO返黎講talk，又試過上堂時間去尖沙嘴聽POPO講嘢

記咪記囉，打架都係記大過tim 唔想搵父母簽名，大把連登仔做監護人幫手簽名。佢唔畀人入咪直頭唔返，同佢講呢啲係學生私人財物無權沒收。入大學只需要考好DSE，日校教師都無得對你指指點點。

我好撚憎TB

下一個戰場會係學校

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

咁咪係學校門口罷

我駁唔到

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

垃圾中學 誤人子弟

搶返堆物資

佢地無資格沒收人野

Legendary scheme
好多名校都有

家長呢？

垃圾學校。黑口罩都唔俾

屌佢

分分鐘劍橋同哈佛會立即收
佢地最鐘意反動份子

咩學校黎嫁

唔罷課咪玩鳩狗二代lo
各種排擠

就唔好入學校 只要同學齊心 佢冇你地方法，要冇懼

身為畢業生覺得羞恥
但老實講, disappointed but not surprised
之前雨傘革命嗰陣有人靜坐/舉黃傘啲老師都即刻捉佢地去訓話

佢十萬年都冇進步過
教書又唔掂，講野冇人明
俾佢教親都要出去補習先搞得掂

口罩顏色都可以記大過
痴撚

天水圍最黃中學被警犬包圍

傻的嗎

唔出名 但絕對可以同名校平起平座

記大過真係wfc
做左Dse狀元到佢求返你轉頭

利申: 兩次大過

831黑警恐襲
721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
#星火： 98190979
#民陣: 65499452
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

都幾出名同埋係傳統名校黎嫁喎 只不過比較低調

香港女兒，戰鬥吧

公開試考得好 話知你有十個大過大學都照收 唔好比人踢出校就得

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推爆佢呀屌 師妹加油

推呀

live st.mary’s ever more 推

教會學校都咁狗屄

支持罷課學生番學？？？？？？？

又係借人acc

利申 師姐

我記demerits唔知幾多個
小過唔知幾多個
大過起碼三個

從來都無俾人問過
現時專業人士一名

Jupas睇分 唔睇其他野架

根本無大學care中學啲on9 conduct
屌你老母同極權政府一樣一味靠嚇

好仆街

你而家先明呢個政府辦事手段？成日講皇后碼頭囍帖街你估講笑？學校都學咗林奠嗰套
家人幫到嘅就去要求攞返物資兼投訴有損毀要賠

呢隻所謂名校 ... 食撚屎啦
完全埋沒咗個良心

添馬公園罷工集會

個台已經set緊，只要再冇大雨，就可以如常舉行

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

資料來源：9293跨界別行業罷工集會！

Push.

百年名校wo, 計番咪又係想學生做機械人
明明通識就強調獨立思考

老師話清者自清，唔洗解釋喎
清你老母啦！
利申: 呢間垃圾封建學校校友

支持罷課同罷課掛

我咁打賭個垃圾高層姓譚教數

名校係咪大部份都高壓

其實一早傾好曬 唔明黑解可以咁做
利申 舊生

可以點幫到手

仲有一年一份嘅newsletter

記大過 咪記撚飽佢囉
都係紙上面既野 又唔痛既 又唔洗錢 又冇人知
同自由比 算得係啲乜野

舊生 兩大過 現專業人士

我係舊生 啱啱得知好似話收回記大過呢樣嘢

Agger
同埋佢都幾中意針對學生

已知有舊生喺現場 fact check咗唔會因口罩色罰學生
環境安全 正常！

肯定係班教畜唔想上報咪即刻收番今朝嘅嘢

其實裏面仲有班好支持嘅老師 只係有幾個高層仆街 希望唔好講全部都係教畜

利申舊生

收到風，係某生物男老師叫學生除口罩

Dxxxxxc Cxxn????????

都係得一個姐

以為佢咁hea底，唔會拿屎上身
咁仆街！

放工時間有冇嘢幫到手
利申: 舊生

名校都咁
屌佢老味

校友比壓力

唔係超級名校既
不過係超級藍血
識幾條仆街tb tbg係畢業生

開星期四mass開到個人咁無良知咁官威架咩

2:30 添馬

中學最叻係水你去做啲19課外活動 記你缺點大過乜乜乜
其實呢啲嘢都唔影響大學收你 面試ok夠分就入到㗎啦 咁多位中學生手足真係唔洗驚呢啲
更何況8大+恆大樹仁都支持罷課
鯨大紅底學校就算9數啦
揀學校自己識揀

記左大過入唔到u咩
我都有三個啦 咪又係入到

不意外
其實佢本身個人講野笑𥚃藏刀
都幾仆街

唔好再迫Cxxxl Lxe啦，佢係企學生嗰邊㗎！唔好審犯咁嘅語氣，知道各位舊生都好L嬲

記大過慘啲定暴動罪慘啲

大過真係碎料
食粒催淚彈都傷心過佢啦

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

Close group 喎

請廣傳!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

學生妹濕撚哂喇

記過對DSE無影響
不過三個大過踢出校又另計

戰鬥吧，香港女兒！

政治打壓嘅嘢
一日都嫌長
唔好等，推爆佢

學校冇權沒收私人物品

口罩記過呢啲都真係小事
屌你話沒收咗啲嘢俾翻學生未

首先光復St Mary先

推爆佢
你咁樣係唔會令到我哋驚架

條pk 教蓄D_ 把口不嬲臭架啦兇9人帶黑口罩要記大過搞到其他老師要幫手執手尾又無啦啦搜人袋問點解要帶FA kit問係咪redcross點知柒左同學仔真係redcross先放人走
利申 舊生

屌佢老母 老屎忽 勁憎佢

請問佢點解可以收走物資

一直有留意下唔同學校嘅關注組
st mary真係搞得特別好好impressed
啲文宣圖又靚風格又consistent
好多位好細心解答到各方嘅問題
淨係份proposal 2.0 2.1都詳細到癲咗
可惜學校咁樣回報佢地
利申：有份九校聯署嘅校友

叻仔叻女
我哋呢班大人撐你

我又唔係屌你 你又屌又派膠想點
外人實知咩情況啦

push
利:grad

你地冇做錯到

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

老師有搜書包
叫學生除黑口罩

沒收咗豬嘴
話放學會俾返
唔俾返咁點算

最好間間學校都日日有警察駐守

pish

好似係ABCD調返轉後面兩個英文字嗰個唔比學生戴黑色口罩好大聲叫佢地除曬佢-

嗰個marvel粉真心clsCatholic 喎⋯⋯

屌成個post啲留言加乜撚嘢密

即係邊個@@ 聯想唔到 教咩架

教晒銀紙

冇著擺係檯面佢都會捉 無聊到咁 佢應該太廢用哩啲手段凸顯存在感

搞到同學要爬窗走（當年歷史建築既中四五班房）

比佢笑過我條belt鬆到可以騎馬 冇記過

呢間嘅女出名寸同勢利

屌你。想害死d細？

唔係超級名校，只係超級保守封建修女學校
如果你話出名寸同勢利，咁你都幾唔了解呢間學校
只係學生obedient開，鵪鶉開，聽教聽話守校規
但係到佐而家大是大非嘅時候expect班細路收聲，校方同老屎忽老師製造白色恐怖就唔可以接受！
光復ST MARY’S!

又一竹竿打一船人

記住看更最大權力只係唔准人進入私人地方，冇權睇任何私人物品包括身份證，連阻止人影相都冇權

記撚到夠 大過都唔影響升學嫁啦

大學收生都唔會理操行
利申都係傳統名校 中一嗰陣被記小過 嚇到尿都標埋
支持各位巾幗

阿sir 好好反省你做緊啲咩 同學生道歉
以下為各校學生send 出嚟：

大家好，我是就讀嘉諾撒聖瑪利書院參與九月二號罷課的學生。我希望能以當事人的身份說明今天發生的事。

在7:10am左右， 我到達學校門口， 與一同罷課的同學會面後， 得悉學校不准許我們帶物資和相機進入校園， 更有男老師在小賣部揚言所有帶黑色口罩的學生都會被記大過。 我們感到非常愕然， 因為事前多次與學校開會， 學校也表明會保持中立， 照顧雙方同學的立場， 但現在打壓我們和平表達訴求的行為。 在風雨交加下， 我們被迫停留在學校門口無瓦遮頭的地方。 我們對校方的行為感到非常不滿， 因此發布了instagram的限時貼文， 希望能讓多些人知道我們遭遇的對待。

在7:55am， 我與同行的兩位同學脫掉黑色口罩進入校門。 當時， 有大約七位老師一字排開在門口。 有一名男老師（即恐嚇同學戴黑色口罩的那位老師）非常嚴肅地指著我們說：「打開個袋！」 我們當時非常詫異， 因為連執法人員也不能無理stop and search， 更遑論老師， 根本沒有權力要求搜袋。 我們客氣地問該名男老師為何要搜我們的書包， 他不作任何解釋， 只是瞪大雙眼， 再一次指著我們， 更大聲地喝斥：「打開個袋！」 在場有6名女性老師， 但我看了她們一眼， 完全沒有幫助我們的意思。 第一位被檢查的是我的同學， 她還未把拉鍊拉開， 該名男老師已經強行拉開她的背包， 並粗暴地翻查她的物件。 當他看到有「豬嘴」時， 他破聲大罵道：「呢個咩黎，你攞啲咁嘅嘢返黎同我搞？」； 更強行拉開我同學背包裡的索袋， 我同學說裡面是急救用品， 男老師又怒斥：「你攞first aid返黎做咩啊！ 你又唔係red cross!」 唯我的同學的確是一名red cross。 該名男老師更沒收了我們的裝備。

我感到非常憤怒和無奈。 為何一個男老師可以如此粗暴地翻查女學生的書包？ 況且， 在場有6名女老師， 如果是女性去檢查我們的背包也不會這麼不合理。 該名男老師強行拉開我同學的書包， 根本不尊重我們， 我甚至覺得自己被欺壓、 被不合理對待。 老師對其他學生沒有作出搜袋的行為， 因為他們認定我們在門口站這麼久， 就是罷課的學生， 因此差別對待我們。 進入校園見到其他罷課同學後， 我們忍不住無奈和委屈， 控制不了情緒並開始哭泣。

事後我們要求學校給我們一個交代， 並詢問該名男老師會不會跟我們道歉。 令我更憤怒的是， 有一名女老師居然說：「那我是不是邀請那名老師來， 然後讓你們公審他？」

在這次事件中， 我強烈地感受到學校的不負責任和無理。 我們只是要求校方和該名男老師給我們一個交代， 但學校卻一直覺得我們在無事生非和糾纏， 回應十分敷衍。 另外一名男教師的態度更是令人火上澆油， 說一些風涼話， 更說我們會令其他同學情緒受困擾。 但其實學校有沒有想過， 現在被學校欺壓的我們， 備受的情緒困擾更大？ 學校說會保持中立， 尊重雙方意見。 但今天我感受到的， 只是學校偏頗另外一方同學， 不斷利用自己在校園內的權威無法無天。

雖然今天的事件給了我們很大的情緒困擾， 但非常感謝舊生師姐們的開導和支持， 令我們情緒平復了不少。 我以前一直以為在學校是非常安全的， 但萬萬想不到現在學校才是危險的地方。

講下有咩老師，最多唔公開全名

如果可以嘅 開新po講？

唔奇呀 咁煩

我好撚嬲，唔該開名
DC,咪嘈，除左呢兩件垃圾之外仲有邊幾個女老師要我地教育下？

幫手推

【社會縮影】UPDATE：嘉諾撒聖瑪利書院完美示範何謂高壓統治

段嘢有啲長唔quote
出現過一個話要記大過同擅自搜袋嘅阿sir A
一個講風涼話嘅阿sir B
六個旁觀嘅missy 其中一個missy講係咪要公審阿sir A

根據暫時個po出現過嘅名
我估DC同咪槽

比過咪嘈教 估唔到有佢份

公審個句係多張講

推到上熱門！
利申 舊生好失望

咁撚臭串 食屎啦

開個post直接講啦

DC差勁米曹鳩fing
Dc差勁marvel勁

WT......

多張做咩？

Dor Cheung唔該曬

唓，咁past students都出過狗官，出過著名popo，仲有小popo話打同趕示威者打義士好熱血係本notebook度畫枝槍同哈哈笑公仔添

樹大有枯枝人多有白痴

好似唔係多張，係jxxxx kx cxxx

無記錯佢好似都係舊生

真係未見過窮撚讀呢間

當年米曹教我it 佢唔鍾意我然後特登放大我張student photo係screen度借d依恥笑我
不過佢見同學冇反應 自己收左皮
好憎佢

可唔可以講得清楚啲
利申grad咗冇幾耐

公開試成績好癲

我都試過啊F3

Jxxxx chan
教英文

JENNY CHAN

開下啲好老師名校慶可以搵佢哋

2男nearly 100%confirmed to be DC同咪槽
Tammy未必count係果6個入面，但就係佢改人簿
MKK係目擊者，有69遊行POST，暫時宜保持距離跟進
串人公審：一說dor cheung一說jenny chan，待fc
朝早係amy chan同B Lau企門口，嫌疑難洗

diuuuuu講到佢就真係嬲，
態度差仲成日走左去唔知做咩，
一係就同地盤佬傾計一係就係tuck shop hea

係，10個9.5有錢女，只係有錢程度問題

考試好冇用，學校冇教為人之道

逼到全香港罷課學生遊車河去機埸就搞笑

721 831 推

記住記住。

【轉貼】❗超緊急❗
請提醒所有學生，避免與駐校社工或老師提及任何發夢經歷。按照守則，他們有可能會上報（因為刑事的事情要上報），並以此作為有力證供起訴。

千萬起跳

吓...咁啱識咗好多0.5個

S推.Marians 基因 - 純良 聽話 愛公義 。 唉比班廢老師一鋪清袋

係F3!!!!!!!!

jxxxx chan 好似都係舊生.....

Rubbish

大過

大過你估唔使寫report

下？Mikel Tso幾年前又話退休？？

點解佢做到副校

佢冇教我，所以我都唔太清楚詳情，不過我啱啱先畢業嘅，佢上個學年都仲喺度

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係打字貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

副校唔係B嬸咩（sorry有人話佢唔係姐而係嬸所以咁叫）

多謝提供是日笑話

舊生fb group叫緊舊生聽日9:30-12:40番去撐師妹
如果大家聽朝得閒，請番去你最愛的母校幫幫手

嘉諾撒聖瑪利書院校友公開信
敬愛的校長黃慧珍女士：

我們是一群來自不同年份的校友。就校方於2019年9月2日上午處理在學師妹們罷課及校友回校的安排，我們感到憂慮、不安及氣憤。現特此致函，希望校方能就以下各點作正式回應。

1. 從傳媒及嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組的聲明中，我們得知參與罷課的同學受了多次壓迫。我們自罷課蘊釀以來就知悉校方與同學一直有對罷課安排協商；可惜，校方當日上午涉多次出爾反爾，在罷課同學踏入校門時即檢查同學背包，甚至沒收其個人用品及物資。我們亦得悉老師曾用各種理由阻止同學離開課室到操場參與靜坐，更嚴重的是當中有男老師被指多番以呼喝及不尊重的態度自行搜索同學的背囊，並恐嚇戴黑色口罩的同學。我們深愛母校，不欲聖瑪利變成失去互信的地方，對於年輕的師妹們今天整個早上所受如此不禮貌的對待深表遺憾，故此，我們必須嚴正聲明校方沒有搜袋的權利，希望校方確保有關恐嚇及壓迫情況不會再發生。

2. 我們希望校方書面回應確保不會對參與罷課同學進行任何處分，並確保不會向任何政府部門或教育局提交罷課同學名單。

3. 就網上流傳有老師刪改同學在民主牆的便利貼，我們至今無法確實當中的經過；但倘事情屬實，我們對此十分失望。母校是一個尊重不同意見和立場的地方，持各種意見的老師和同學，也有權在校園內的連儂牆張貼自己的感想和意見。然而，對於塗鴉和刪改別人的意見的行為並不文明，我們絕對不能接受；我們謹此呼籲老師以身作則，適當處理情緒並保持專業，尊重同學們的意見。

作為校友，我們視母校為孕育我們成為社會棟樑的地方。學校必須對教育同學保持熱誠、愛心和尊重。在這動盪城市中，我們成年人與同學們一樣，必須一同學習如何面對更新和變化。當香港仍然擁有基本法第二十七條所寫「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。 」校方同樣有責任確保不同立場的老師、學生和校友擁有表達其意見的權利。在此事件中，不同立場的學生應公平享有表達和集會的機會，而非壓迫其中一方，而達到所謂的和諧。校方必須確保學校是同學能感受到安全可靠的地方。而校方處理方向和立場亦必須明確，絕對不應出爾反爾。校友們一直見到同學們處事有高透明度，以及十分成熟有禮地尊重校方和各持分者，我們引以為傲，並希望她們同樣能接受公平禮貌的對待。

最後，就不同立場的老師所面對的壓力，校友們懇請校方切勿讓老師們成為磨心。老師們如有任何情緒上支援需要，我們有從事心理學和精神健康的師姐妹能提供支援。

一群嘉諾撒聖瑪利書院校友
謹啟

幫幫手push

唔係掛 講錢我地同人冇得比架喎

千萬實有啦 認真

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

聽講呢個學年開始升副校叻叻豬啦上任第一日學校就笠笠亂

聽日上佢ICT嘅就慘慘豬喇

其實由牛仔褲嗰單嘢開始就深深體會到學校嘅封建與獨裁奈何作為一個(好聽D叫)循規蹈矩的好學生(實際上就係一隻係鵪鶉)，當年俾人摘左名連出句聲都唔敢，依家諗返起簡直係社會縮影。

屌佢當年好自豪咁話星期三就係淨係教我地一班ICT 之後就可以蛇王 咁鳩懶咁廢既老師都做到副校？

堂堂ICT叫人drop科添啦

校方呢個回應，推，唔接受啊

教畜為左自己職位，有咩做唔出丫。

我就係讀呢間比人排既果半個窮L，連miss都排果隻，真係多謝晒。

【熱門】光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻止學生罷課

講到自己好寬容大量咁食屎狗

成日話自己搵婦產科醫生呃假紙

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

真

咁唔係變左幫佢地罷課咩

佢間唔時就開人相，攪到啲同學好驚

你指果間叫Maryknoll Convent School

校方有「皇恩浩蕩」回應

李嘉欣，梁詠琪

專出典型港女

嘉諾撒聖瑪利書院舊生要學校叫人 叫琴日搜學生書包男老師

最新消息
引述師妹消息：今日返學連儂牆已經被失蹤！連儂牆已經係尋日嘅事！所以今日已經唔可以張貼任何野！

有沒熄引擎？

Anymore updates
想知今日裡面點